<resources>
    <string name="app_name">ProjectZero</string>
    <string name="project_zero">Project Zero</string>
    <string name="Description">Vous vous appretez a entrer dans une aventure ou seul votre reflexion pourra vous sauvez la vie. Vous allez devoir vous échaper de l\'endroit ou vous vous trouvez, mais attention vos actions sont comptés…</string>
    <string name="entrer">Entrer</string>
    <string name="entrer_dans_l_aventure">Entrer dans l\'aventure</string>
    <string name="Dead">C\'est ainsi que plus personne n\'entendit parler de vous…</string>
    <string name="retour_menu">Retour menu</string>
    <string name="Rules">Le compteur d\'action est en bas de l\'écran. S\'il atteint 0 la partie est perdu.</string>
    <string name="_5">5</string>
    <string name="Rules2">Les icones Observation, permettent d\'observer l\'environnement. Ils ne necessitent pas de point d\'action. </string>
    <string name="Rules3">Les incones Action permettent d\'interagir avec l\'environnement. Effectuer une action nécessite un point d\'action.</string>
    <string name="Intro">Vous vous reveillez dans une étrange cage aux épais barreaux, dans ce qui semble etre une vieille cave. En un coup d\'oeil vous comprennez etre séquestré dans ce lieu sordide et apparemment vous n\'êtes pas le premier.</string>
    <string name="ActionButtonDoorNull">Le cadena est trop solide et vous ne parvenez pas à l\'ouvrir</string>
    <string name="ActionDoor">La porte est fermée d\'une lourde chaine avec un gros cadena à serrure.</string>
    <string name="ActionBed">Un lit marqué de taches brunatre.le lit semble pouvoir ce déplacer recemment.</string>
    <string name="ActionWc">Des toilettes d\'une saleté repoussante.il n\'y a pas d\'eau à l\'interieur. il ne semble pas relier a la tuillauterie.</string>
    <string name="ObsWorkplan">Un plan de travail avec de nombreux papiers epparpillez partout.</string>
    <string name="ActionWorkplan">Le plan de travail est éloigné. Voulez vous essayez de lire?</string>
    <string name="ActionButtonWorkplanNull">Le plan de travail est trop éloigné pour lire quoi que ce soit.</string>
    <string name="eventMove">Déplacer</string>
    <string name="eventOpen">Ouvrir</string>
    <string name="eventRead">Lire</string>
    <string name="ActionButtonWc">Dans un grincement vous déplacé les toilettes et vous rendez compte que derriere il y a un passage étroit.</string>
    <string name="positionDépart">Un symbole indique la position de départ.</string>
    <string name="actionButtonBed">Vous déplacez le lit. Vous trouvez sur sol un message écrit au doigt avec du sang: \'Je m\'appel Archie Mantat. Je ne sais pas comment je suis arrivé ici. Cela fait 3 jours que je suis là. J\'enttend une femme crier dans la salle à coté. Si vous lisez ce message, dite à ma famille que je les aimes.\'</string>
</resources>
